今次wanna cry事件有無人諗起支那病毒熊貓燒香？

當年真係好恐怖

講恐怖絕對係CIH
中左要直接換底板
當年d 底板好撚貴

好記得個倒數畫面
果時心諗都還好 打緊機有60秒比我save
當年好彩中左但救得番
果時用all in one老母板 有咩事真係成部換